蕭生話再送多d野比學生食喎！！！

送多餃子
但又要講密碼

燒山好野

送野食都要講2輪密碼

最新蕭析

呢條怨婦冇料但成日派打手做宣傳
唔好推

手捉唔洗怕醜 雖然暗號好膠

不過蕭生都叫多人識

唔會唔認數掛

密碼送你餃子

睇蕭生做燈神
好過睇熱青城D 分化佬
我愛燈神

推左先
我都未去食過

我愛蕭生

Push

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

燈神話林鄭唔會落台
香港無雙普選兼燈神萬歲
兼牙齒當金洗

佢間鋪唔係用平料

燒山間堅石燒味道如何? 想幫襯

好正

唔洗錢

食過一次覺得幾好食，我叫最平果塊排300g，幾好牛味，淨係落果樽岩鹽都夠晒味

多謝蕭山，燒山好嘢

2 step verification買餃子

一般
但係100蚊都唔洗任食仲想點

好食少少果d牛都要2-300

試唔試下聖誕大餐有特價

有冇加12蚊任食雪糕意粉湯

段片太長
佢間野咩名